今日機場無輸過 只係勝利既其中一步

你唔著黑衫黑褲 唔戴口罩 唔叫口號
就算十萬一齊入機場 法庭知鬼你係示威人士咩 我黎參觀唔得？
佢地要強制清市民都無辦法

出左機場 勇武就出返黎勇武
到和理非支援 牌一直都係禁打
勇武同和理非無左邊個都唔得 關鍵係幾時邊個做主力

道歉係無問題既
每個人都要為自己做嘅事負責，先係真正嘅民主運動
放棄黑衫黑褲就會將運動推到新境界，好似連登冇左正負評咁 無人帶到風向

係個運動嘅重點係機場交通，佢地留喺機場係唔夠，琴日停飛喺主因唔係堵塞，係流量
應該不停出入機場，用盡機場交通嘅流量，令入機場嘅人排大隊，想離開嘅人因排隊走而滯留，等多d人被迫留機場或者上唔到機
佢地琴日取消航班係因為入機場同離開機場嘅流量爆左，好似我地上唔到網咁

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

另外 防暴速龍真係入左T1呀 股市跌啦🤪🤪🤪🤪

唔好成日話輸話輸
每次覺得我地輸果時
你諗下政府贏左啲咩？
人繼續出
夢繼續發
佢地仍然無普遍市民支持
問題仍然存在
gdp繼續下跌！
捉下人又入唔到罪
日日幫我地製造文宣材料
革命思想繼續傳播

佢無野贏到
即係我地無輸過！

不分化 不篤灰 不割蓆
光復香港 時代革命

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

機場無輸
但係我地黑衫黑褲 戴口罩 叫口號都無問題

supot

參考po
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”